成日覺得所有人都好撚黑暗 好驚同人相處

我知我好似痴撚咗線咁 但我硬係覺得每個人都好虛偽 做每樣嘢都有背後嘅目的 搞到我成日都唔敢同人相處 唔敢埋人哋身 日撚日自摺

我唔否認自己都係啲咁嘅人 所以我好憎自己 同時亦都好驚呢個世界嘅所有人

我知我mindset好有問題 但我一見到人就好驚 每次要面對人我就成個人好慌 成個腦都喺度諗我應該點樣做佢哋先唔會覺得我有問題 我應該講啲咩佢哋先唔會鬧我 久而久之我真係好怕面對人 好大壓力

日日都咁真係好攰 我應該點做

我都係咁

唔洗怕 因為冇得怕 慢慢習慣

唔洗比咁大壓力自己
我都覺得每個人做每一樣嘢都有佢嘅目的
聽落好似好恐怖咁 但我認為呢樣嘢係人性
自私係人類嘅本性 當能夠承認呢一樣嘢 可能就會覺得輕鬆好多
就好似我宜家覆緊你看似係解答你嘅問題 但係其實某程度上我都係想表達我自己嘅諗法 想展現下自己幾獨特
雖然咁講到好似人好醜惡咁 但事實就係咁
所有我已經睇淡左

我連老豆老母都好撚驚 搞到成日喺屋企都神經繃緊 聽到少少聲就成個人嚇到震 佢哋一開門搵我我就驚到想喊

我好似真係痴咗線

有冇諗過睇醫生 好似好嚴重

我明 我就係知呢個係人類嘅本性 永遠都改唔到 所以我更加驚同其他人相處 因為我知佢哋一定係咁
我一諗起我屋企仲有兩個人我就好撚驚 好驚佢哋會無啦啦入嚟搵我 或者無啦啦對住我發脾氣
我知佢哋背後諗緊啲咩 所以佢哋做嘅每樣嘢我都覺得好噁心 我會好嬲 同時我又好驚 我驚到好撚想殺咗佢哋 等我有教好瞓 喺屋企可以生活得安樂啲
我唔知可以點算 我唔想再係咁落去

絲打係咪曾經俾人呃過
我都試過因為太信人而被背叛
件事之後都唔敢太易去信人
好擔心投放太多信任之後換黎只係傷心

有睇開醫生 但我冇同醫生講過呢樣嘢 我好驚佢會覺得我cls
佢淨係知我成日唔開心成日喊 但唔知我最內心嘅諗法 我唔敢同佢講 我驚佢會話我有老豆老母都唔識珍惜 或者講埋啲呀媽係女人嘅嘢

比人呃過太多次。。。
我以為我會慣 但我發現我只係越嚟越痴線

試下踏出第一步 同個醫生講下依樣野 話哂佢地都係專業 應該唔會講埋d戇鳩野既我諗

我唔知 我唔敢 我以前同過社工傾 結果佢將所有嘢同曬我老母講 搞到我老母依家覺得我cls

就算係幾專業嘅人都改唔到自以為是嘅劣根性 我依家睇醫生都係為咗攞藥 唔敢講太多

講左好d
谷埋谷埋遲d爆發就番唔到轉頭

聽講有d人天生腦內分泌係有d唔同
會特別易sad/易開心
要食藥抑制

我都明 我都唔敢同人講咁多自己既野 即使係醫生社工 畢竟俾人背叛過 好怕再俾人呃 俾人背叛 但係個問題好嚴重 如果你唔解決既話你會好難受 我都唔知可以點幫你 頂多聽你呻

其實我之前有次忍唔住想同醫生講 但我一見到佢就成個腦空白 好撚驚
我唔想比人指指點點 我做唔到

我都係 唔知係唔係精神病
再加上香港變成咁 心情好down

我有食開藥 但係情況一直反反覆覆 好似一直都好唔翻
我成日都喺度諗 我真係有病咩 會唔會只係我太懦弱 我抗壓能力太低 或者我本來就係咁痴線
我想問醫生我會唔會有被害妄想症 因為我已經分唔清係我諗太多定係事實的確係咁 只係我太敏感
但我真係唔敢 佢一定會覺得我好多嘢搞。。。

唉 絲打頂住呀 香港一定捱得過㗎

呢啲打氣說話喺我個口度講出嚟好似冇乜說服力

咁你諗下如果依個真係病
你咁做只會對你個腦有惡化
同埋影響緊你日常社交
盡早話俾醫生知都好

但如果你係覺得未去到病依個程度
可以試下搵社工
電話傾下都好，佢都可以幫到你/開解下你

比社工背叛過 對醫生同社工呢類專業人士失曬信心
不過我試下說服自己啦

其實已經影響到社交 小妹今年year1 oday摺到完全識唔到人 因為我真係太驚 驚到扮肚痛匿喺廁所喊 完咗oday搭巴士翻屋企又喊一餐 實在太驚太唔舒服 完全抖唔到氣 下下都要防住咁

會唔會試下寫底自己既感受同諗法，下次見醫生時直接比佢睇，避免腦袋一片空白唔知講咩好
有問題最緊要搵人幫手搵人傾，三個臭皮匠，勝過豬腳亮

每次見到豬仔都好開心

有寫過 但最後都係冇勇氣攞出嚟比佢睇
好怕佢會用異樣啲目光望住我 我驚佢會覺得我麻煩
其實講嚟講去都係我太驚青

打電話去社工度匿名吹下水都得既

你話oday摺好閒姐，都唔識人
有fd ocamp摺埋訓左3日3夜
依家日日濫交緊

快d醫好佢，大學識多d人，得4年玩架咋

p.s.入一次hall包你社交生活唔同哂，日日俾人爆房

既然都去得睇醫生，證明你都想幫自己架，咁下次就勇敢d交比佢睇下
唔試過又點知得唔得呢，同埋好多時人會比自身既恐懼限制左自己，我驚會xxxxx 或者我覺得佢會咁諗，其實你真係諗多左喇
你要信自己呀
有冇搵朋友傾下呀